我係一個19歲有車有屋去台灣讀垃圾大學嘅香港人！有乜7想問？

喺呢個1蚊當3.9蚊洗嘅國度，基本上冇咩係買5到食5到！只要唔係乜奢侈品，買車，一個人住350尺屋，完全冇問題，D同學仲要當你係神咁拜！因為有錢吖嘛！

5你老母